米高嘉道理：現在的青年人是社會未來的守護者

<匯港通訊>
中電控股(00002)主席米高嘉道理爵士於中期業績報告中表示，對全世界、香港以至中電而言，今年下半年相信仍然充滿變數。

他提到，自己在去年的年報中，形容「2019 年是近年記憶所及，其中最具挑戰的一年」，而現在看來 ，今年必定同樣困難。

雖然相比許多其他行業，新型肺炎疫情對電力等民生必需服務的影響較輕，但集團的業務亦難獨善其身。商業及社交活動在第一季受到限制，從而削弱了用電需求，對發電及零售業務帶來影響。至第二季，在集團有營運的亞太地區，經濟活動出現復甦跡象，稍為抵銷了第一季的跌幅。

他又提到，「我經常說，現在的青年人是社會未來的守護者，這句話在今天猶顯真摯」，又稱對他們以至香港的抗逆能力充滿信心，令他更加堅信，香港的長遠發展，在穩定的社會和政治環境上，會繼續成為金融、經濟及旅遊業的中心。

Michael Kadoorie
米高·嘉道理

可能嘉道理嚮屋企會講光復香港

誠哥都走佬
真係名門既猶太佬點會睇得起土共